搬去吹水台?(5)

［公投］關sir應放棄英藉嘛？

LIHKG @ Android

關Sir又嬲嬲豬

乖 唔好嬲

搬你條撚樣返英國就差唔多

唔啱聽咪想送去吹水台等佢快啲沉